係elements附近揾到隻狗

Tg:asd33133313

Pushhhhh

Pish

諗錯咗

你呢度近柯士甸站多啲

狗狗

隻狗好黑

好得意 推

以為係毅進狗